[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [190] 求Apocrypha pool打劫

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

英靈靚相介紹:

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

收島風

新寶具ready

Nobu

力架呢

5星👍

4星好啦 織田幕府d資金比新選組打劫完

nobu

2017夏, 力架跌左落水, 個海變到黑泥咁

收島風17夏活係同大狗去釣魚

想召喚佢幫手解gvg 終極mode hard 唔好咁快死住

係得依個同hf線先型

肉身硬食ea

極運王留名

113

a1畫得最好就係呢隻狂
好可愛

個口唔洗郁又遮住塊面 易做好多

好悶

留名

咁姐係孔明 學妹 狐狸都係廢

C狐bb條尾好好奶 mofu mofu

12號復刻水著確認了

奶到成口毛再叫貓貓教點吐毛球

又贏

CSOR又中

終於出

[img]
content/uploads/2017/2016summer_phl1x/info_image_01.png[/img]

換裝呀

今次差撚送金血狗

我又中

盾子行先，2周年一定大把

萌新表示終於可以得到殺csor

今次清唔清膠好

skin 仲要唔洗抽。

※「霊衣開放」後は自動でバトルキャラやアイコンが切り替わります。「霊衣開放」前の状態に戻したい場合や、他の再臨段階に変更したいといった場合は、サーヴァント詳細画面より変更することができます。
※「霊衣開放」による変更はサーヴァントの外見のみでクラスやパラメータなどに変化はありません。
※「復刻:夏だ! 海だ! 開拓だ! FGO 2016 Summer ライト版」にて霊衣が追加されるサーヴァントはマシュ･キリエライトのみとなります。対象のサーヴァントおよび霊衣については今後のイベントなどで順次追加されます。

堆毛終於有用

Stella!!!

黑J黑傻

靈衣可以幫C狐bb買到成個衣櫃都係衫

雖然正
但我堅持反咸

那有料換衫

休息一天

上次打唔哂活動, 打到最後一分一秒先寶五到師匠
今次一定要雪辱

要用料換 仆街

除衫！除衫！除衫！除衫！

マシュ･キリエライトの霊衣「常夏の水着」を開放するには、霊衣開放権に加え、以下の開放条件や素材がいくつか必要となります。

◆開放条件◆
・最終再臨
・Lv.MAX

◆必要素材◆
・追憶の貝殻
・八連双晶
・大騎士勲章
・鳳凰の羽根
・QP

btw, 未有蛋糕消息

打定d錢先

入紙做咸衛兵

2周年出硬

分兩部

下星期先開後半

冇貝殼呀 仆街了

Lm 早幾日起手果d 又要叫春

雞毛得8x條 真係仆街了 會唔會限時換

魔術衣

泳衣學妹

如果出C狐bb私服同拘束服就停止反咸

無新5星 ?

EVENT期間日日派貝殼

上年夏活好似有得換貝殼

出照攞，繼續反

2周年同之後嘅17夏先有

清唔清膠好 依家d膠好似冇乜用咁 唔想打咁多次

復・刻

復刻黎

又食又拎

未那話我知
遲下D衫會用綠膠

仲有無人屌呀

原來係咁
我驚抽呢PART已經抽哂D石

對咸川駛咩講道義

2周年再開放膠開倉上限，咁又2000

唔洗驚喎，實會
淨係復刻都2個POOL

原來上年中得咁少禮裝

小莫既私服會唔會係動畫個套

唔好咁啦 岩岩先找完卡數 無錢啦

定係我食哂 得兩張4星突爆同1張3星突爆

岩岩找完咪岩 下個月先找

咸川我屌你正呀喂

槍清姬

淨係復刻泳裝仲有一個POOL
30號(復刻完)就2周年,實有新POOL
然後再2018泳裝

窮撚表示不了

你同我定啦 貝殼只要你有打Event就會有一大堆

冇wo

未出C狐bb衫 屌左先講

唔抽了

咁大鑊

一齊抽啦

以為有得換裝就唔洗反咸咩

靈衣

你比豔后食晒咋

真係有得換衫

好啊，唔洗再打錢

夏日活動打到超多錢

賭$1saber可以會係私服

今次自己個box多咗好多鯖 上年打到成隻狗咁

…冇黑saber

有得換黑船腸就即刻100

黑船長,新宿黑丁黑呆,女僕德翁女手阿福
你地死啦今次

diu 黑貞呢d本身畫左就放出黎啦

出獅子裝

打料唔洗抽

正牙

讚美

希望d衫食多d逆撚

黑絲

我要FSN全員便服

反咸活動停止一星期

唔反喇，唔反喇

冇骨氣既屍屍

csor 呢件可停止1個月

上年岩岩入坑 玩完夏活將D禮裝合曬慳位 每張禮都係得1張而且未突

特登等2周年做炸彈，吹呀

今年跟職

正月入坑 終於可以有CSOR啦

繼續反咸

出左永遠唔反咸

瑪修件衫衫係咪要滿lv?

靈4+滿LV

16泳裝有冇骨刷

◆開放条件◆
・最終再臨
・Lv.MAX

◆必要素材◆
・追憶の貝殻
・八連双晶
・大騎士勲章
・鳳凰の羽根
・QP

姐係要打主線六章

毋忘621

萬聖節Dangerous beast

照抽啦diu 跟住要打工

冇咁多肥料餵

但如果佢真係出咗me嘅新衫我好難做

唔知換SKIN會唔會附送埋靈4圖

有既加入迷咸黨

you新衫係咪國王的新衣?

Nobu同沖田緊係唔著衫啦

野外露出

大把貨

魔伊skin用下圖 thx

同新手講姐

無新角，梗係大把
我都係
再黎多兩件都食得住

認咸作父

出風雲仙姬點算

122 個勳章

上年d農具得翻張4星未突同送嘅5星裝

尼祿

192個

冇機會用

再課

衝泳莫

等睇我地有國王的新衣換

瑪修

上半我得2件裝，直接用下半果d算

希望可以換Q版茶茶出嚟打

我d章比呆毛食曬

之後半年唔洗出多過10隻新角

收聲同拎我D料QP

621

公道d佢仲未錯

愛咸力大勝行

雖然都好大機會錯

好事，無左朋友課唔到咁多

換衫好文明

未衝夠主線 🤧

堅持反咸

可以換衫
唔反咸了

出堆黑貞就唔反咸

唔好ff咁多

拎定d活動禮出黎掛先

咸川愈來愈強大

黑貞絕版

仆街高文好狗唔攔路

三星無留到添屌

目標都係第2部

其實都卡幾日就不如用令咒啦

比你ID我

12號效假 安坐家中等抽L狐

活動禮點都留一張是常識吧

個個都準備12號 ALL IN 舊泳裝
我好期待睇大家抽
祝人人12號中泳裝
利申 我果隊泳裝鯖 陪左我成年了

樓上扑左

得2隻抽返黎

再抽

你不如升下D人先

得pool2既

要獻出首次課金了

係時候抽番隻水著清姬, 上年D水著鯖就差佢一個

（設計對白）

大家都好rich

你應該寫埋寶五L狐

要追返晒d 4星，聽到都覺得頭痛

無錢抽

比少少甜頭就冇人反咸

銀時巴唔係上年抽哂做寶五咩

鳳凰の羽根:0

無抽pool1

邊度有得入行賣屎忽

我入左行

但無人買

想買既人都比c狐踢子孫根
利申，比佢踢過，好爽

女帝以外無興趣sor

唔怪得佢呢排係到踢沙包

痴線 又推爆左個半post
會唔會太勁

有情報個個都上哂水

正wo 連4星都日替

有兩符 射下POOL1

唔好踢貓貓

我得好少人

都係第1日追寶，之後睇差邊隻4星就等邊日再抽

我要馬爾大
泳裝小莫已經有了

對5星茅興趣

各1劈算，等17夏活

又有石修

10石仲有無人屌

10粒

抽唔中派1000都無用啦

瑪爾太小莫

清姫

爆體用

仲有無人屌

屎忽牙

38x金果 爆到你棄game都仲得

仲留到咁多

儲咁多做乜

留嚟打抽獎箱

19飛泰國 果邊玩唔玩到

wifi egg

果邊電話卡上網得玩唔玩到?

謝咸隆恩

一早已經爆緊彩果 金色根本就儲唔到

反咸黨淨返幾多人

彩果才是王道

冇去過秦國 唔清楚

應該冇事 之前都有見個秦國人d fgo圖

我

反咸+1

應該唔會隻隻都有得換衫咁正
屌定咸先

出女帝仲反唔反咸

可以strong hold, 上年已經抽晒

遲下d新壽衣都幾大可能用金方換

有騎莫單pickup，晴天追唔追寶5？

THANKS

出水手服阿福

含佢

仆街啦，12號要返大陸做嘢

又唔係開一日

換定活動禮裝先就得啦

又啱啵

一陣就汁定先

迷咸黨大勝利

殺左朋友不共戴天

大家有無諗過個開放權利係點拎到

反左先

課金 比囉

咩開放權利?

平常人諗到既野都要謝咸 真係睇你地唔順眼

禾愛咸川

我估黃膠

金膠

強化画面に新機能「霊衣開放」を追加します。
「霊衣開放」はクエストクリアなどで獲得できる開放権を獲得後、特定の条件を満たすことで、対象となるサーヴァントを別の外見に変更することが可能となります。

做任

到時ap合作有得換小莫私服就

點都係貞德啦

其實要課金 大家咪又比 最吸金可能係德翁同阿福

on9 邪教當自己主流

基佬 不了

黑白雙丁一出,你班牛鬼蛇神通通摺埋啦

做任啦下話

最少吸唔到我D金先

啱呀

天草 出神父裝

禾宣佈 咸川是個好文明

直接skip你老婆你點睇?

金總會吸到，但各大老婆一定會爆左先

見佢姿勢唔同，會唔會新模組

我要晚裝csor

c 階5星尼錄？ 唔通係綠sup

來自深淵出左新一話

出左就課金支持良心遊戲

佢頭痛，唔會做c職

會唔會有萬聖裝學妹

無立繪難啲囉 得禮裝圖

而家係得黑呆 黑貞 阿福 德翁已經畫好左咋嘛 會唔會諗太多

又玩cosplay幾碎呀BBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBB

依個功能應該喺新宿就出呀嘛

去泰國緊係玩到 我上個月去都玩到

唔小秦國人玩
之前add fd見到幾個

幾歲都玩

永遠18歲

4星pool

寶5埋瑪麗先

世界各地都有月廚

真係出晚禮服師匠嘅
我永久迷咸

無骨氣
最多1星期

今日係秋葉原見到有人係fate 啲書上抽野
之後聲到唔聲走左

其實幾想佢出 hollow ataraxia 啲便服
尤其夏威夷恤狗哥

中咸書

睇返預告先記起上年完美迴避左張核突船腸

可以打活動

屌張船長真係畫得好肉酸

down定vpn或用香港電話卡漫遊，我早兩個星期去北京，唔記得down vpn app，局住我要俾68蚊買一日無限數據漫游

仲有，大陸防火長城有封連登，但冇封高登

大陸骨場d wifi上到連登架wor

學妹得70lv
應該用綠方換種火比佢食定打修練場比其他職既種火佢食?

EXTRA CLASS不嬲都係乜肥都照食

佢有開vpn卦
我用大陸上網卡同酒店wifi都上唔到連登同fgo

你不如諗定點課先有好過

2lai

食其他職既種火都有加乘??

果然係有經驗

無, 但照食

等齊加成先食

深圳你用Wi-Fi同大陸電話卡用數據都會上到連登 上唔到FB
係深圳 用你香港電話卡開漫遊 就會上到Fb+任何網站

教壞細路系列

學妹

著住泳衣先正呀

冇着衫邊好睇

神父好鹽濕
去開骨場

正骨黎架wor
有時成班仔翻上去睇波(足球意味)

開返個AP POOL 得唔得, 想要小莫

大陸冇正骨場架

依D睇人既姐

真

動物台果邊又有人話王軍>無EA嘅閃,笑撚死

王軍=雜碎

加錢打飛機有咩好玩
去d大場dup下骨鬆下人咪算lor
要色情唔係去呢d地方啦

神父熟到呢

因為假膠太多 唔知你真定假
所以呢d討論唔會去參與

冇着衫冇feel

[size=2]不過都好正/size=2]

求其出把樹中劍車一下都死左一堆王軍果堆解放唔到寶具既英靈＝靶

睇金閃開無雙打卒一定好撚爽

fate extella

王軍咁弱

你可唔可以唔好咁污糟

終於有活動打

真人化慘定A1化慘D

唔知A1有無錢出糧呢

Nobu去左邊
你教埋晒d咩唔3唔4既野比佢地

22號all in

200石allin?

神父:5星PICK 0.5%, 4星PICK有1.5%, 寶5 70石都比多佢

200石寶五的事 怎能說歐?

佢22號屙屎咋

你果日見佢唔出聲 陰D陰D就知咩事了

3000$ 不能再多

迷咸黨終於戰勝歸來

22號 奶光泳裝pool

大家愉快地課金

出黑貞私服個日就係我轉迷咸之時

唉出咩都無所謂 反正都唔會中

左邊我嘅，其他你地分

依家日日清FQ拎石 感覺很充實

勤勉綺仔

全部都係福

630$=一pack石=140粒
姐係一粒石4.5$

L狐勁唔勁呢？

冇新角

你有冇見過人用?

靈2圖

無見過咁濟

好J囉～～

打到航海個章，唔夠料靈基唔到，玩得好辛苦

唔差
但係csor 同 黑槍
同pool既清姬都勁過佢

屌，果斷pass算⋯⋯⋯

唉 任性左少少

動物台笑完，返到黎又要笑

上少陣骨場都夠比幾pack吧

力架型棍搶鏡

睇番白學個po先知神係我敵人

我代敎會忠告大家
不要被眼前嘅嘢迷惑

有梅林之後csor點同L狐鬥

你究竟玩幾多隻game

泳裝莫個寶具係對波寶具
咁一定好廢啦

淨係打單隻神性女人一次break

中間我既

台主又要笑，點撚算好啊？
抽唔撚抽好啊？

抽 用過一次 好大力

我無勁槍職，得隻恩其杜，典算好啊

好驚2017出更勁既野

咁等多幾年先抽啦

邊隻

除非出槍凜
btw22號一次過射槍狐泳莫

執笠先抽

21隻弓職14隻都係男人 講左咩自己諗

カーミラさんの罰ゲーム

聽講2周年有槍凜

抽啦
有一日係up 槍狐+清姬
我諗住抽呢個

啱先玩緊敢達

諗住12號抽住手頭個啲先
22號再課抽呢個👍

忠於欲望係好事

係咁比街人屌打

槍凜呢d咁高人氣女女以最近ge玩法應該整到bx水平

泳莫係主菜 槍狐係bonus
所以揀22號抽 係最理想

啱啱係終極模式hard我同力架比最尾馬莎戰隊收咗皮

冇野想抽了

要玩填窿嘅話,第1日都係點都要抽

不要說了

所以第一日會抽下
但主力都係22號

我已經急不及待很想抽抽了......

教佢地玩天體沙灘

打50wave 輸咗真係好無癮

泳莫係我嘅

儲石追寶

裸體是好文明

呢幾日出多D圖招收新教徒先 C狐大法好

貼定出黎先,搵人放入TEMPLATE

Nobu可唔可以帶我打敢彈

幾時先有綠buff機

都係用返TWITTER原LINK好D

0石 可以點算

好！就聽台主你呢句

玩下終極mode個d就得 我個人唔like2v2/3v3

等術呆毛

用付

你不是還有魔法卡嗎

禁個制咪有百幾石 咁都要人教?

仲未買鋼普拉

無得救

打

垃圾驚就算啦

D FD係咁叫我買
但真係好撚垃圾
想等舂水先入

二手囉
好似有唔少人比人屠完玩咗幾日就放

好啊 不過要夜d

Mikonmikon FIRE!

玻璃心 我未又係比人屠但唔比人屠下點會有進步 有進步其實幾有成功感

屠得人個d應該都係打開街機既

有無人岩？

MIKON~

屌 靈衣好撚正

tamamo kick

無俾佢踢過

加咗

呢張真係畫得好正

臭西鞋

終極mode 玩到50輸左

準備一符中鐵拳聖女

貓貓就是智障

咁今季新番淨係識食蕉嗰個係咩

貓貓呢D叫純真

動物黎

留石奶光同弓傻

你個名

真係垃圾 又唔好笑 畫返漫畫家個套仲好

正確, 弓傻

陪咗我一年了

足須小姐
好想比佢踩,鄙視我

有無巴打有B叔+雪城禮裝借黎打最終章
打完就del thx

Added

ME 只送國內?

Diu慘

本廢撚寶3左一年

sorry

大家都半斤八兩

用集運你o唔ok

本身玩開格 見zz多大炮打大機易d

我見你個隻好大力

又係比馬莎收皮

好想要

去到打翻多細機就好難玩 用返Hi-ν 算

緊係用布勒

用開艾比安

係未打

朋友點解你要係泳裝前離開我地

泳裝無啦無啦

冰見巴打要本野就tg我啦

都係聽日先 兩次都差一關手都累

隻gundam無得單機雙打真係好令人卻步

都係 不過無人會上我屋企無咩所謂

之前都係同屋企人/中學fd圍威喂

開波f91 4架機 之後打骷髏果關難到

換完衫技都唔同埋?

好似角色裝咁

有冇人打敢達挑戰mode

上年跟禮裝改出黎嘅圖呢個時候回帶,有咩居心

見到吉姆臭閪post同人嘈左好多頁

見到老屍忽都中招

南丁課金買都抵

炭囉施華

※「靈衣開放」後自動切換戰鬥角色和圖示。若想回到「靈衣開放」前的狀態和變成其他再臨階段的情況，可自Servant詳細畫面變更。
※「靈衣開放」只變更Servant的外觀，職階和能力等並無變化。
※在「復刻:夏日! 大海! 開拓! FGO 2016 Summer 輕量版」靈衣追加的Servant只有瑪琇・基利艾拉特。關於對象Servant及靈衣會在今後的活動等依序追加。

想搵人打挑戰mode都咁難 個個都好戰份子出去同街人對戰

今日打咗成日 隻手累

而家食緊第一餐

扶仔又中伏

當升機體lv

呢張圖好耐啦

agger課南丁

呢幾個月先岩唔知

撚記得咩 記住依d on9野做乜

頭先中出咗玉藻喵

單蠢女孩好睇？

夠曬on9 一集十分鐘左右 唔會有呢個笑點疲勞

未有rank新手高手都有機會對到
拎下實戰經驗or學野都好
打電腦好難有進步

有得換衫啵,燈下先

立即將濃厚精液射落師傅個閪度

真係好鬼似青子

差好遠喎
個年齡是間摩摩摩昶摩聞映會奢奢奢奢昶戈

抽要二簡一 泳清gay定泳莫好

BOTH

最鍾意煲老藕

比人屠到想打電腦練番下

電腦好大分別始終

窮牙 both唔起

csor my wife

泳福

未有 有會抽

隨機1on1好多人都喺到掛機衝獎盃

之前有冇玩街機
練下step cancel先
唔好掛住練combo
想勁要控制自己boost用得其所

新手招fd

冇

1on1發現海盜x3同巴巴托斯好撚勁

放左ID係DRIVE冇人加ME

終於打完50wave

好唔鍾意比巴巴連格 眼見自己被姦冇得還手

用艾斯亞打左5次都輸 放棄左

唔好笑

拎部flag 打左幾次都知無機

比番足須小姐我

吓 輸到破30% 有咩問題 幾好玩

用大哥部機打左十幾次贏左渣古尼羅

你地再討論落去 我驚我忍唔到手

呢到放出嚟啦

巴巴托柒連到擊真係幾痛

我雷左巴打

咩drive

唔升攻擊力後面真係好難打

想升竹

幾有挑戰性
我本身已經過咗

我諗住挑戰剩回血

升下啦

幾日都同班朋友仔內戰

我日日都係打causal match
causal match港日互連到

艾比安都好勁,今作連HIT都係鳩禁

圍內打可以隨機試機

神父今次幾 pack

升下攻即刻易打左好多

我出面都係ran

兩款閃閃有兩款新衣

排隊都未輪到佢啦

今年冇弓傻?

睇清楚d先好無

我地呢到夠開ran la

頭先收左機
明天added

我想要便裝, OP 著絲襪果個多D
有D 似聖人惠果個

4pack 計下條數幾多錢

想要露背個件

好耐冇出綠膠新禮裝
如果可以用黎換衫就好喇(FF)

做左500日廚 係開心嘅

做咩9

船漿就黎絆10
阿福3技係咪可以練來刷料

泳POOL搏弓呆寶二

老方法定有⛴

唔等井台啦 毫無生氣
計好條數 我一陣比引繼比gay仔 幫我入4pack落去OK？

你信條on9

物以類聚

原來舊年啲水著我淨係升好左兩隻

唔知今年可以補返幾多個4星窿

個樣原作唔似原作,武內唔似武內
想點 ,但其他位係靚既

早就填晒

今次十符博下弓呆算。
Feel 到會有泳裝黑白貞

家下原價啵

諗諗下想要埋雙子

冇朋友 啲窿愈來愈多

唔慳果一百幾十啦
唉 你講一講 我又好掙扎

愛呀神父
你唔係想後悔一世丫嘛

課就課硬 睇課幾多pack姐
依家儲到60石

建構起寶5之上既愛？對我黎講無謂

做咩咁話me

抽兩野船腸先啦

過左2016 summer 應該儲到有二百幾石

船長 用人地果隻夠了

對住figure打飛機...
cls

我唔明，我真係唔明

話緊井囝

夠⼃

喊到收唔到聲，唔同神父做朋友喇

你以為佢當你朋友咩

最快後日先開活動

我地仲有接近40個小時考慮

我愛人類 愛我的朋友

me留石抽泳褲

神父新活動睇住小弟
上次有你先中黑肉

啱啱多得2lai又多一隻 主牙

宜家課金喺咪買卡最抵屌

M子中左乜野

唔知幾時可以為紅A同黑A添上新衣

呢十日半夜同中午上網搶唔到10張一百美金禮品卡set

好努力

睇pm

我就唔理，一開即抽

六月果幾套洗晒 戰姬地下城fgo 幫神父搵到有網賣但搵唔到方法搶購

訂要月尾先開始廿幾號

開ser即抽不了 次次唔信邪次次都食蕉

其實仲有一個方法但貴折上折都唔算平九折再九折

都貴最平方法幾十

名人部機真係好勁...

唔識用

唔難用

留石等貞德

好撚憎人立即解房

唔升點撚打第50wave

眼瞓

Thz

點解要係出凜B前搞咁多野
好耐無all in啦，又要博一符中

諗下好喇凜B 根本無話會出
好似你地班友咁講女帝講足一年都係影都無

我都係咁覺得

Fgo同某課金apps合作
應該果邊最抵

反傳統出黑貞泳裝

玩到咁

畀你估到就唔叫鹽川啦

點解近排復刻啲活動堆加掉落禮裝會唔見晒

Nobu,岩岩我係psn加左你
見到icon係蘿莉レム就係我黎

賣哂 ？

搵下先

應該係食晒 印象中未賣過禮裝

應該都有每款一件突爆剩掛

得返船長同活動換嗰兩張

有89石
禾好興奮

咁留意我

艾恩
你不可能超越我

神父唔識日文學人玩fgo

學人玩alpha3

我old news 左， 但水著學妹

想求 小莫開頭盔個張gif
或者話我知出處please

Fate apocrypha 第一集召喚出黎自我介紹嗰陣

早

祖

Im ready

J你就j啦

仲有一日啊啊啊

呀婆

求大腿...
069538318
3個位

thx

我讀中學既時候已經有玩
而且依家已經有中文版
只不過係上網睇番d片覺得呢段對白幾盞鬼

好似俾人斬左對腳

本身冇腳

如果冇四星劍 ， 有邊隻3星劍抵練?

小貝

抱大腿

打定錢 廢事中伏

有咩伏未中過

?

好漫長

ok

沒大腿

殘廢?

畀奶光食撚晒啲凶骨 屌

有一個位

打假波

我來，我見，我征服

新手求大佬加

高難度送一隻4星hp芙芙 多撚謝

4 星狗糧貴到呢

2千萬夠買衫喇掛

yes

近日一有錢就升技，日日清

沖田總司 手足 一日前！？ 世界變

Added
名：Destiny.F

多5星真好

me好多4星升都冇升

冇得揀一定係超高校級肥仔

2符allin l狐 中左切柒

Thx

反向毒咒

我呢d得4星3星練

低星好玩

活動角隻隻都超正
真心鍾意四星多過五星

10連allin 弓呆

多5星好CHUR GA...

陪我任性未

有, 你幫手入?

Mikon~!

Itsuwa呢排畫好多C狐bb

如果靈衣解放會出呢２件

到時會叫你抽多隻唔同職既

復刻埋 ASS CSOR
就得返小黑冇

種田

空境 fate zero

黑貞lily

可以出浴衣

Uncle b一招技10都冇

Uncle b絆10重要D牙?

SABER LILY

我絆十左都冇10過一招技

唔好再復刻，真係好悶

係

上年d 掉料bonus煩到死

復刻唔緊要 但係應該好似上年龍娘節咁

絆8

萬聖老母

靈衣解放會唔會附送新卡圖同立繪

我想學妹著女僕裝

會換icon應該有

復刻好心就出短少少，d關出多d item，唔駛人farm咁多啦偽light版

有light到？

除左D BONUS由人變職
唔知有邊度light到

yes
有興趣tg我

時間light左

.....部機之前打波跌左落地兩野之後依家已經唔可以再同時運行幾個APP
之前可以打完CC轉FGO再轉黑狗

換XZP

都依家我都唔知係跌出左事定係本身有啲野食鳩晒啲野而我唔知

成2米高
好難怪會跌壞

咁咩事
跌壞 要壞唔係咁壞
換iPhone啦

無TG

身高2米
我企直就含到落去

睇黎已經出左事
我HOME掣彈出去都LAG到傻

DMM版本既FGO

不鳥

我想要殺式呀

前幾星期先入坑 趕得切殺職斯卡哈已經好滿足了

技都一樣

絆10，877
100幾件英雄証點刷
活動又唔派

唯一同FGO唔同好似得1樣
就係升完好感(絆)之後可以H

之前每日登入派證

屌你骨啊

咁點聯絡申請個好快姐

拎齊都用曬

fgo都有h就。。

養生養到滿體懶得清

好撚多

會有一堆痴線佬搞gay

幾時再轉登入獎勵...鎖真係冇乜用

果隻驚個小說/漫畫本身就係h
成日扑野

有用
唔知做咩用曬

百幾條
塵就黎500

（無抽新角）

就無得升其他女角絆 唔係就會被踢

原來係二百幾條

有得h就升男角

整d過嚟 me升美海

美海要用？未升
我要龍牙蹄鐵

紅a無限假9製

新手回坑 有無大腿有位比細佬加加

隻game好似幾正

好多熟識既面孔

你個名都好正

以前我都好天真以為無摭用，但升完美海bb之後

真心覺得鎖無用
差唔多500條,又抽唔到食鎖既角
轉返凶骨好嗎

維新最尾果日入坑
想要bb但打到羅生門之前先打完主線

龍牙啦、準備一符中弓呆又要用

等下年

到你要用個時一次過CHUR你幾百

塵就快破千
但龍牙同証都係得個位數
明明龍牙喺數量消耗係木箱級別
但掉落率又要比照返金箱

bon9 係邊位手足

我都缺凶骨牙

真係金料要100
銀料要500以上先安心

QP可以等12號先喺活動刷
上年有一關掉食料同水
塞滿卡米拉禮裝 一場有60~100萬QP
計埋掉落物同絆 算有賺

悶

衝緊第六章

5點落order
仲有無人有興

原始林

食人花

typemoon ace 12應該未開訂

呢本我等緊amazon 有再通知大家

FGO對我真係好
考完FINAL先開活動

300日有幾多粒石收?

上年張泳裝卡米拉冇突到, 係咪唔好掛出黎?

我仲好記得食人花d衰樣 果陣覺得好難打

依家係咪唔洗再掛特定人物

D料變曬跟職掉

最記得好多符拎

應該加成會對返關卡屠剋職比人易刷D
上用某幾個職難打到

果陣我仲新玩
冇咁多人
記得有一關係要打獨角獸，好多人掛嫁王，但果陣嫁王都打唔郁隻野
所以問左人(好似係台主)可唔可以換人等我易啲過，搞到佢比人屌

用沖田
Csor打果粒眼球

後半最match係弓呆打巨人

劍關
得呆毛一隻弓係有加成

矛盾

老ASFASFASRQWEWQEQW

咁都仲記得

在此留下對師匠負面評語的 皇天擊殺之

幾千歲學後生著埋曬D情趣內衣

師匠=2LAI性玩具

屌咩 第六章咁撚多細關嘅

6,7章最多內容WOW
你想幾快打完

唔睇不如唔好玩

唔識睇嘛 會上網睇返

以前派到唔要

渠蓋根本就唔撚夠用

多5星好chur

迦納爾金時已經燒左370

迦爾納幾時寶解...

抽多隻咪寶解

嗯

到時張卡米拉裝應該都喺放孔/梅到好d

請各位大佬留我一條狗命，後日返香港架啦

好記得岩岩上年入坑個陣 D符關唔夠打要用令咒

過到每關最尾個難度就好興奮

腿張開

最後幾日先成堆1LV開始打
最後隻仆街騎職魔豬已經要食石 比隻NPC愛迪生的

最後寶五師匠食左4-5石, D關太難打

梅撚破壞遊戲體驗

今次由木造起 最尾先起小莫嗰d

起一次算了 好辛苦

貓貓成日同自己條尾玩 好得意

後面

打到第3特異點既只魔神柱已經卡關了，好難玩呀

要拎埋d綠膠雖然多得濟唔知拎嚟做乜而家

上年個FD 叫我係淘寶選一個AC起手 分別係黑狗 奶光 同Csor
最後選左Csor 之後用d石抽到L狐 送個隻又係槍Csor
打劍關食撚曬屎咁

後尾抽到弓呆毛易玩d

有大腿是但碌都碌過去

可能遲D有得一千粒換一金膠呢

Nobu貼咸濕圖又唔加密
好多細蚊仔mon post架

一時間唔記得

諗起投票個post，單係會然都成百人

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人圖片，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級圖片，
變得荷包開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向公開處刑人投訴。

又公廁NOBU

有冇張圖比我地班新手笑多次

死gay佬

唔bin鳥

家下係我地手足比人整
死仆街新手都蝦
我一個屌曬你地班偽毒老豆!!

好似話仲係初中雞 bin一次算

OK算

好想瘋狂奶阿福

咩料
騎士魔法個劇情改成咁既

你地班痴線佬

其實我想奶返奶阿福個癡線女

我奶哂兩個

奶埋六導玲霞

hoball

點解B叔升絆6特別難要特別多

絆6唔多了

想要B叔...

快撚到痴左線都仲可以接受
但部機無散晒

求大腿比我抱抱

我覺得打龜之前快都係好事

好想同槍狐bb瘋狂食芭菲

直頭啦，動畫化個期有限
主力掉晒落開發篇，最後趕到斑鳩清場黎END差唔多

攞去

邊個再貼牙福我立即屌佢老母

中左?

今次我撐你喇

不嬲都有

快點兒屌我啦

飛左青梅竹馬家堆野,搞到金髮女個描寫唔夠
果2位青梅竹馬又無左特色
開發篇先係最悶既地方
去到反擊戰先好睇

黑撚

想整翻檔fgo傳心

入房已經傳到
你實窮

60石了，好想抽泳裝

十卜

專幫人尋找走失左既沙煩

我走失咗唔少5星鯖

留力抽pool 2

你的聖晶石存量足夠嗎

抽啦，60石做到啲咩，不如依家抽曬佢仲好

圖鑑好多無著燈

冇朋友 點都唔夠而家

又有5粒石

希望在明天吖嘛

對波比我揸大咗

就黎死左一個月

永遠懷念

鹽濕nobu,等我好好渣你對波去懲罰你

等我黎

4星版嘅me邊有波揸

管理員呢

比我食左

渣渣下就有

邊個叫我？

就黎同連仔講搬個post去成人台

本身已經開左台

神父有咩rin本好推薦 花多眼亂

又諗起上年一堆人水著入坑、完event全部人影都無

rin本唔好睇 老實講

垃圾

櫻本呢?

之前搵極都唔啱心水

櫻閨

櫻本都麻麻
鍾意魔伊小黑本同清姬本

家計幾好睇啊

對ntr有陰影

仲Hea玩緊, 不過miss 左信長復刻

快d復刻茶茶啦

屌奶星好想抽啊啊啊啊啊啊

水著入坑

完左幾耐

櫻本睇過兩眼,感覺好高汁

隻驚抄fgo抄到一模一樣 連技能同寶具都照搬
不過可以鹽濕班女 fgo輸了

啲人咁鐘意亂講野

上年水著入坑依家仲有玩

Ntr是壞文明

我茶茶個event開始玩 miss左拎信長wtf

想入坑，而家抽邊部機好

有本係櫻既MTR唔錯,值得一睇

有冇手足有位

遲神父少少入坑 我都想要nobu

唔好玩

係唔係會比人ntr果隻

有好多

波大過頭就不了

正常SIZE,重有RIN睇

睇拉打本

唔知 冇了解內容
嗰到嘅貞德

士郎君包囲網

識睇一定睇卡蓮本

洗唔洗抄得咁足，連數值都抄埋

大家都想騎嘅拉打

本身隻驚都唔好玩 抄嚟做乜

連NP值都抄埋

Nobu！

stay night入面r姐d本最高汁

睇gbf學姐本

呢個真

Fgo抽卡驚